軍事公仔想買黎玩下

我見有人放呢隻野。想買黎玩下。想問有冇巴打知咩價位

200樓下有交易！

我講緊USD

好貴